其實拍拖有咩可以做

黎黎去去都係果啲
自己份人本身都悶 男朋友又係果啲冇乜情趣嘅人
就黎大家都俾大家悶死
情人節好似平時咁過，同埋唔洗旨意佢會做啲咩浪漫野
沙灘用蠟燭砌心心果啲我諗我一世都冇可能見到
平時送禮物都冇驚喜，因為我一定會估到or佢話我知係咩
而且都少送
平時淨係喺屋企訓教，睇下電影咁

你中意佢啲乜？
似係為拍而拍多

唔明點解要拍拖

見到佢咪得 做啲咩都開心啦
你都諗唔到想做咩佢又唔介意又有咩所謂

佢對我好好
以前同佢一齊覺得佢係一個好有自己想法嘅人好聰明
同埋啱啱一齊果陣普通行下街都覺得好開心好浪漫

佢成日嫌我冇興趣,唔鍾意睇漫畫唔鍾意打機唔鍾意睇戲
我又嫌佢悶黎黎去去都係呢啲

愛❤️

x2

出軌會唔會刺激d 冇咁悶?

拍拖就係將平時一個做嘅
變成兩個人一齊做。

又唔見份工啲野幫手做埋
3個人既工作量1個人做

唔係咁嘅意思

咁佢果陣點追你

做愛做的事

下
我見到佢就已經好開心
有一個明我諗乜既人已經好窩心
仲洗乜做咩

分手啦，佢都唔岩你，
你亦都唔係好鐘意佢

果陣覺得佢講啲野好sweet
但拍左拖之後冇講過

我都係咁諗

樓主好似我
平淡同悶都唔係問題
係有時心諗兩個人咁樣唔似拍拖
同埋覺得另一半唔係好鐘意自己咁

同感

我同男朋友都係行下街睇戲食飯
情人節大家都要返工 前年仲各自返屋企訓教
但平平淡淡咁就已經好開心
得閒研究下有無手機game好玩
有時佢打機我就睇youtube
浪漫有浪漫好 平淡有平淡既溫馨

利申 絲

但我知道佢好鍾意我

佢成日想我陪佢打機，我有努力嘗試過但真係唔特別想玩唔會驅使我主動同佢玩
我好鍾意做果啲野佢又嫌冇營養悶唔肯陪我
最後兩個坐埋一齊冇野做就訓教